[年度盛事] E3 2018 發佈會集中討論區 (3) | Ubi, PC, Sony, Nintendo

一個網睇晒發佈左咩game

發佈會時間一覽, 紅框係香港時間

--------------------------

6. Ubisoft E3 2018 Conference 6月12號 04:00

已知出展遊戲:The Division 2Beyond Good & Evil 2

Live:

--------------------------

7. PC Gaming Show at E3 6月12號 06:00

Live:

--------------------------

8. PlayStation E3 Media Showcase 2018 6月12號 09:00

已知出展遊戲:Death StrandingGhost of TsushimaMarvel’s Spider-ManThe Last of Us Part II

Live:

--------------------------

9. Nintendo Direct : E3 2018 6月13號 00:00 + 直落Treehouse試玩新game

已知出展遊戲:Super Smash Bros. (Working Title)*集中2018下半年餘下陣容, 18年後作品將於其他日子公開

Live:

重温已完結發佈會

1. EA Play 2018 6月10號 02:00

--------------------------

2. Microsoft E3 Briefing 2018 6月11號 04:00

--------------------------

3. Bethesda E3 Showcase 2018 6月11號 09:30

--------------------------

4. Devolver Digital Press Conference 6月11號 11:00

--------------------------

5. Square Enix E3 Showcase 2018 6月12號 01:00

Post 2:

戇鳩se

留名

SE

咁搞法睇黎ff7都冷過水

有冇巴打會睇ubi

無

除外左tomb raider 同Deus Ex
點會期望SE 出咩大作

訓啦柒頭

上年都係訓醒睇住trailer等sony

SE Direct
但係仲短過Direct

想問capcom會唔會有展覽?

雖然成個show幾悶，不過幾期待嗰隻巴比倫
同靜默者希望唔係life is嗰種玩法

Kingdom Heart

留埋個名訓

E3 2018 Floor Plan

sony

Kingdom Hearts依家確定左有幾多個世界未

黃昏小鎮 5星級大鼠 Frozen 怪獸公司 奧林匹克 反斗奇兵
有無數漏？

好想skip但又想睇ac新game

底特律隻遊戲所探討嘅內容遠高遊戲性，其實出書/劇/電影都可以稱神
身邊有讀緊哲學博士嘅朋友，佢都話最近佢嘅教授們都有傾呢隻遊戲

唔該巴打
希望有mhw大型更新同其他新作嘅消息

Mhw2

好像仲有big hero 6

頭先好似見到有獅子王

訓左冇睇，超級雕花仿真公司SE公佈左咩大作

十三機關唔係第二集已經瓦解左咩 今集又見佢地

FF7呢屌你SE

FF7應該留返ps7首發

希望有bloodborne2, 隻shadow die twice唔係好啱口味

ps7? 幾多年之後?

又係等個孫燒俾我系列

why?

到依家仲不停咁重睇緊Aqua果幕.....點算.......

Sony生性呀

Youtube Live @ E3 Bethesda訪問中

希望Mario Rabbids DLC今晚即出

希望有DEMON SOUL remake
bb2可能性應該唔大 係都有排

唔鐘意日本武士，仁王都因為咁而冇玩

開波

做乜9

冇眼睇

次世代Watch Dogs畫面好逼真

just dance ?

做乜撚野

去左迪迪尼

講真
我等緊watch dog 3
我覺得watch dog 2 幾過癮

HI L 大咗？

好肯洗錢...

年年都係咁

唔知今年有冇 wd應該同ac輪住出

just dance 好似年年都咁

ubi只奇待 beyong good and evil 2同ac

就講就有

電影公司

thanos

今年AC WD Darksider 3 RE2 remake 希望是旦中一隻

神鬼

JGL

Nailed it???

We nailed it

我睇緊咩

我都想知

Ubi真係最多無聊野笑既一間野

又2月

呢隻咩黎加屌 死得愈黎愈誇張

大家估division 2會縮水幾多

痴筋架? ubi既畫面技術又上多個層次 屌你轉行做電影算啦

全部假片Cg
做電影好過

屌你玩長鏡頭

屌唔通美國末日2

清過睇電影

divison

Trailer公司阿

玩起上來應該好似far cry 5咁
啲任重復重復 係咁佔點

柒左 好似叫I am Alive

RAIDS?

DLC

3 DLC
Free 但係入面啲野要錢

係人都知ff7係無可能出喇

睇番SE個LIST
冇睇係正確既

Mario Rabbids
良心DLC

搞咁多花臣

ubi真係多錢

駛唔駛搵埋人出黎表現....

陣間就到sony全隊orchestra出場踩ubi

暫時得beyond good and evil 2有d睇頭

UBI 唔理佢SHOW既野
個SHOW又真係好難唔好睇

我當係睇show
對內容冇期望過

ubi肯定將le d精神放落d game度就好

海盜信條

之前嗰隻海戰game

又海盜驚

黑旗2

今年AC有既係古典時代海戰（既皮）
呢個係大航海時代

le隻有online先正

For Honor, PC(U Play), Free

笑左
射個d飛彈黎架

同AC4好似

成部坦克咁

好悶呀

拎住先

睇唔出D操作同AC4有乜分別

拎完唔玩

岩岩開始睇 過左assassins creed未？

未講

Elijah Wood

新加坡育碧就係做AC D海戰既

拎完封塵系列

恐怖驚

thanks

又比d trailer迫到我想買
我唔要中伏呀

成粒鐘都未講ac

no man sky ubi ver?

就瞓著

no man's sky battle royal

starlink battle for royal

STAR FOX!?

OMG

幾好玩都會衰係ubi d垃圾連線

wtf starfox

核蛋
starfox

Wa

宮本茂 www

老任

[img][/img]

NANIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII

SUGOI

AC呢屌

屌有一秒以為會終於講新ac

見到個頭盔以為係 AC

在今日的E3發布會現場公佈了《刺客信條：奧德賽》的新預告，遊戲將於2018年10月5日發售，登陸PC、PS4和Xbox One平台。

屌 平行時空

斷線斷到冇人夠膽掂

.

二哥

屌 關羽

又係女人

關羽

出Chi-na
一定勁多大陸仔玩

關羽。洪金寶黎架喂

右一邊個黎

關羽洗唔洗咁撚肥

witcher?

索倫 ?

關羽咁肥

睇埋ac就瞓

啲大陸仔J到一地都係

for honour 條link down左

終於有ac

終於

呢隻

咁肥嘅關羽都係得佢地先J得落

ACO DLC

又有海戰

硬係覺得而家AC完全冇剌客feel

羅馬卒仔黎

條trailer似無雙

已經變到只係為左還原歷史既存在

成隻斯巴達勇士咁 同我以前玩既ac差好撚遠
雖然我覺得上一集其實唔錯 但真係越黎越冇剌客feel

變到冇撚哂興趣,由上集開始轉型做歷史模擬器

真係伯羅奔撒尼戰爭

洪金寶黎

多9🐟

佢自己都話呢隻係rpg

條女成個男人咁

又女人 套套都女人加黑人

THIS IS SPARTA

Warrior Creed

直接改名做sparta

上集一次就夠,今次又重覆

同騷格甩底討論哲學

條女成手青根

屌你 witcher 對話框

把聲好似黃秋生

d場景好多重複

又玩返惡名度?

成張圖d景 色水 同上集一樣咁款

訓算

做完個希臘化建築淨係用一集？
你都傻既

所以一年出到 copy and paste又當新game賣

起碼玩多幾集

剌客信條 連玩2集騎馬射箭 1on1直揪
回不去了

點解我覺得有少少戰神嘅感覺

啲interface同上集有九成似

好波連menu都費事改

Mount and blade

咁又唔會
下集應該九成係羅馬
好似ACO組人已經開緊工

好撚野丫U記,連界面都一鳩樣

講足兩個鐘

訓了 冇d新意

真係好似男人

係唔係有得追女
見到個介面有個心?

袖劍都冇咩刺客

做乜鳩呀百人大混戰...

說好的刺客玩法呢?????

刺客無雙?

呢隻當for honor出算啦

爆氣

冇眼睇 乜鳩game黎

Dlc creed

屌你老味

米諾斯迷宮牛頭怪DLC

隻隻game都on99

咁究竟spartan關assassin咩事
上次又講到Origin係成個教條同兄弟會既起源 今次再推前幾個世紀 想點

整返隻Assassin's Honor

對UBISOFT真係徹底失望
同上集一模一樣既野都拎得出黎

女斯巴達人
黑鬼蘇格拉底
性別平等IN古希臘
WE WUZ GREEKS N SHIEET

左膠又然

ubisoft要幾無恥先夠膽copy上集既野當新game賣

隻隻game都比左膠搞到不知所謂

刺客邊度刺啊睇過

我瞌下先 大家九點見

--------------------------

7. PC Gaming Show at E3 6月12號 06:00

Live:

--------------------------

8. PlayStation E3 Media Showcase 2018 6月12號 09:00

已知出展遊戲:Death StrandingGhost of TsushimaMarvel’s Spider-ManThe Last of Us Part II

Live:

--------------------------

9. Nintendo Direct : E3 2018 6月13號 00:00 + 直落Treehouse試玩新game

已知出展遊戲:Super Smash Bros. (Working Title)*集中2018下半年餘下陣容, 18年後作品將於其他日子公開

Live:

仲話還原歷史
笑撚到我

斯巴達女人有咩問題
至於古希臘人同古羅馬人都係膚色深D個類

pc gaming show 通常有冇野睇

9點先睇

有咩問題?
試列出1個斯巴達女人戰士

明顯女主角參考wonder woman
戰鬥系統同上集9成一樣
多人戰爭個景仲衰過TVB 古裝劇d 老臨互劈
幾失望下

利申會買

正式宣佈刺客已經係歷史旅行觀光game
完全唔關刺客事

駛唔駛又列幾個刺客俾你啊
一黎斯巴達人本身女人地位係高過希臘其他地方
連繼承財產權都有
二黎斯巴達人對女人都係有訓練因爲佢地覺得生產戰士既女人都要強壯
咁基於呢D寫一個女戰士出黎又左咩膠啊
你最多話天馬行空啫
唔知就走出黎柒

仲有膚色黑＝黑人呢D奇論真係連登仔先講得出

Spartan women were famous in ancient Greece for having more freedom than elsewhere in the Greek world. To contemporaries outside of Sparta, Spartan women had a reputation for promiscuity and controlling their husbands. Unlike their Athenian counterparts, Spartan women could legally own property and inherit, and were better educated.

斯巴達女人鐘意做乜都得

身體自主

斯巴達女人有自由過其他女人=有上得戰場既女斯巴達戰士
我就唔反對女主角既 反正係故仔 有得J不知幾過癮
但係UBI出黎話想100%還原史實真係好肉酸

兜啦繼續
一開始又話咩左膠又然

得一樣咩講緊
走黎打稻草人
兜兜兜

連黑人都黑膚色都分唔清就走出黎柒

依家係拉埋BF5同AC出黎講2018年啲GAME
好興女主角+正義黑人同伴

GOW又係

browning 囉
慢慢捉字啦
打完稻草人搵第樣屌
屌到1001囉

今集刺客斯巴達人玩暗殺算唔算對主角既一種侮辱

攞邁錫尼文明黎講
揾料都睇下內文先啦好冇
仲有你個幅野係蘇格拉底之死係17XX年既作品
然後你攞黎做咩ACTUAL

Young Spartan girls were expected to be fit and healthy, they were given a public education and took part in many sporting events alongside boys, such as horse racing, gymnastics and wrestling. There was even an all female chariot race. Childbirth was viewed in Spartan society as crucial as the role of a warrior, so women were encouraged to be physically strong in order to bear many children. The act was revered so dearly that women who died in childbirth would receive the same honours as soldiers who died in battle. Women were free to refuse a suitor if she could fight him off as well as being free to divorce and remarry if she desired. As heads of the household while their husbands were at war, they were the masters of the slaves who performed the domestic duties.

斯巴達女人唔會上戰場
但係斯巴達女人強壯、有智慧、有管家權
絕對有理由相信上戰場可以打撚死d垃圾卒

係囉無人見過蘇格拉底本人
我估佢應該黑過lebron james
mycenaean=/=greece
放上nature 既 journal article應該無你咁有信服力
都係打返機啦好嘛

真

喂
你個篇野係講緊米諾斯同邁錫尼文明既人種啊大哥
係依家遊戲年代成千年啊
之後係經歷過多利安人同海上民族入侵民族成分都未必一樣架
你想證明古風年代既希臘人種攞都唔係攞呢D啦
先唔再講膚色黑＝黑人呢D鳩論

而個個時代既古希臘咩人又唔係冇研究講過
你又走去拋書包都拋撚錯

thousand

no man sky咁款

黎起源 mycenaean 可以話歷史久遠
一係你搵幾份 伯羅唔記得點串戰爭前後既人種journal黎睇下囉

膚色黑＝黑人呢D鳩論
上個forum shitpost洗唔洗我用Color Codes黎形容阿?

定還是一句左膠就TRIGGER到你

咦 star fox? 見係ubi瞓咗㖭

人中出pc

人龍0,極,莎木1+2,戰場女武神4會出係pc

好彩冇通頂睇

PC我剩係睇到hitman2

Easy Allies - PlayStation Pre-Show

一個人你訓得2個鐘又醒

睇完sony就昏迷到12點任記架啦

返公司睇sony

我平時返工前夜晚都係訓兩三個鐘左右，應該都嗰頭近

lm

罪大

索尼大法好

希望sony唔好拎番尋日啲trailer出黎重播啦

想知FROMSOFTWARE 有無機出隻罪大獨佔

終於到Sony…
凌晨到任天堂

冇 不過Bloodborne Ip 係罪大手，可能自己team 開發

我覺得可能有
始終fromsoft唔係full team去搞隻狼背後應該有野做緊

9點

一定DELAY

屌反正都要文字直播再返去補 點解今日咁撚忙呀

無知請教，點解sony會叫罪大既？

中學未

點解叫罪大都唔知

咁你都要問

交左功課味

樓上3個結婚未

First half of Sony event is standing room only

如果無睇過套戲應該唔會明

少接觸嘛
中學畢業咗十幾年啦

what the actual fuck

Sony is guilty

sofa's ready

星爺fans無分歲數

我仲未返到公司但就開始點算

睇包膠

想睇live

YouTube live有得rewind

應該未咁快播片我諗9:15開始

咁我覺得不如等宮崎先搞掂隻Shadow die twice再返黎整Bloodborne 2

我決定無數據都照J

start

等你地開始講先入

就開波

will begin shortly

應該唔會用好多姐.......希望

你諗下好啦

通常去到幾點?

尋晚電影公司ubisoft按現點

唔好做傻事, 文字UPDATE 啦

一如以往開咗LIVE同大家聲音導航同即時討論

START

但係

來了來了

一陣就返到公司啦 上youtube搵大把人live
rewind少少冇野既

炒冷飯

Play station

個場好細

真係好細

應該冇新野囉

但我仲未上車

屌咩, 前年GOW個氣勢去左邊

感覺有d伏

個主持好廢

好多廢話

個場做咩咁撚細

之前隊交響樂隊呢

開波未

睇都應該係show下tittle安撫下d fans就算

應該真係開始prep next gen唔搞咁大囉

屌你咩

Ceo黎

Shawn Layden (born June 1961) is the President and CEO of Sony Interactive Entertainment America (SIEA) and Chairman of SIE Worldwide Studios.

TLOU?

一黎就LAST OF US?

做緊野無聲聽
想知彈緊咩

頭先快入左一野見未有片播即刻熄返

頭炮應該係TLOU2

TLOU

艾莉

個台有D bio feel ... 唔通有bio 2 remake

The last of us

The last of us 2

音樂會咩

似咩

台上人- Gustavo Santaolalla The Last of US 2 Composer

HI 痴線佬

音樂會

church really became a relgion

正呀

做咩咁話我
btw

LAST OF US

個收音有啲問題？

拖左D喎

大師我欣賞你，不過你快d走啦

The last of us part2

間教堂係e3個場入面？

可唔可以直入中路?

如果有bio麻煩巴打講聲
我要即刻入去睇

爽快少少啦

有野睇

原來個場係咁解

間教堂原來係咁

老豆呢

Rocksteady 新作係咪會公布埋

開迷仔音樂會？

原來TLOU2場面黎

個音樂開場型過b記

泡菜仔?

Ellie呀媽黎

唔通一隻game一個場

原來

估sony 唔到

同會場間屋咁似

sony今年又搞現場演奏 ？

yes

自膠

怪錯罪大 我錯了

Ellie

搞野

lesbian

Pride Month

對唔對得住 riley

Ellie有無三張

D聲怪怪地

Ellie黎？

Gameplay

joe

有GAMEPLAY

又係無敵刀仔

Ellie大左冇咁似Ellen page
但一樣係she she

重點

牙jor呢

老豆終於肯死？

Last of us 係咪play station 獨佔 玩過第1集

joel

上左車我發現架巴士有wifi

尋晚睇完羅拉好似冇咩分別咁

似死撚左啦

一開波就the last of us

Ellie都做剌客

節奏慢

腸

naughty dog
ps4都出到咁既畫面

冇睇ubi, 冇splinter cell?

第一集都五章嘢
唔死都成六十歲

一抽二咁勁

坐住輪騎救囡囡

應該又係幻覺咁出場

有得卷車底

細路女變左LES...

God of war

Ellie變左玩羅拉

可以爬車底 又幾正wor衰鬼

可以緊急迴避?? 我見佢避左一下斧頭

仲係咁爛口

fuck!

Game of the show

d電腦終於識揾車底

玩uncharted 4 啲畫面我覺經已經好靚

又抄Ellen page

The last of us dlc已經知係les

有得捉住人

今集無牙牙牙打

又幾正喎 d AI好勁

tr黎既喂

其實係
最後好sad

我估臨片尾先出

係d AI都咁醒
定一兩個咋

Joel 呢

咪玩啦好過tr好多倍

嘩屌支爆炸箭一射落去d肉碎哂好正

片入面醒 實際打個陣

LAST OF US 無雙

爆晒血

開山刀無雙

手起刀落

已射

the last of us個us得返eli?

睇黎淨打人多

仲係冇日期

講句近期例牌野先

又女人又she she 女權左膠

naughty dog真係信心保證
D細節位正到

1隻game 一個場

同條女?

冇寫日期

個場靜到

仆街了，多數又係talkshow

今年內出唔出到

又等2019 e3

就咁睇trailer係幾正
剩係求D AI都係咁醒

又睇talk

一定無可能

但無黑人

轉緊場

係咪無其他驚點解又傾計

播gameplay啦屌你老母
又變talk show

唔得啦

體力勞動

都話轉緊場

係到講Detroit cls

係咪會有rocksteady 新作公布

咁撚癲一隻game一個場

全程Ellie solo

希望有God of war

實有, 一定有黑人亞洲人, 種族大和

厠所位

都就出應該出條片算

Ellie唔係不嬲sheshe咩？

黑人應該會生存到最後

之前傳說既rocksteady Superman話會係M$到公佈
但最尾毛都冇條

GOW NG+

無日期應該唔得

一係就一開波瓜

AI 保證一定OK
仲有細節位好足, 見個敵人有踢屍動作

年年都話有㗎啦

仲有乜講

今年一炸有生之年系列

2019都唔講, 睇怕有排等

咁M$公布左d乜

God of War會出New Game +

唔好清談節目得唔得sosad

美源

50隻game

原來係ps5 game

要挑戰悶過上年?

咁睇轉場畫面囉

肯定會 除非唔會

可能岩岩條gameplay已經係整左既全部

知道有呢節, 但當時感覺係兩個靚妹仔朋友仔玩下KISS就算, 大把女仔細0個時同其他女仔抱下拖下手KISS下, 大個時就正正常常識男仔啪啪啪既

dlc?

睇得好辛苦,無得一氣呵成
快D 下隻game

好似話冇咩新IP?

Spider-Man

COD

原來玩轉場sosad.....

ps5會出多隻 4k 60fps

兩隻都有玩, 講真各有各好啦

講完未

cod

Tr d animation 同射擊太廢

twitter有人話好似得四個場
如果冇新野announce應該得四隻大game

條友話唔好期待有Surprise
佢真心定想fake鳩觀眾

正傳入面憎埋男人喎

COD in 2018 LUL

我覺得除左入屋之後潛行嗰part唔係好make sense之外
其他

傳係Sony場公佈既第3方game俾MS公佈哂
咁傳係MS場公佈既game話唔埋去左Sony度

day gone

有排傾

DLC 呢粒子彈就正, 一槍射穿地圖

隔硬拖時間

但係系統我諗佢整得7788, 我覺得2019出到囉, 可能係PS4最後一個大作

ceo行開左 係咪去下個場

知佢地想特別，不過好悶

睇唔到，TLOU有無發售日

仲要等多陣.........

冇

其實係咪好多人第一年Follow Live 嘅 Game Show
玩下樂器又屌
要不停Loop Gameplay
你估番學交PROJECT 一開波就講 Topic
SONY 出 Ochestra 個年個SHOWCASE 都不知幾正
今年為左The Last of us 整呢個場我都覺得好有心機

小島會唔會壓軸出場

ResidentSleeper

又黎PS4版出咗先,PS5又整隻remaster cap多次水?

繼續攝時間 ,
咁搞寧願以前一個場做晒去仲好

送cod bo3

轉到佛誕

果邊轉場果班記者係咪on99咁睇video

個人期望大叔可以改變佢對男人既觀感既
其實本來想見到大叔跟佢一對, 雖然年齡差好大, 大叔又當佢係女

佢地可能覺得坐足全程睇present好d掛
老實講我睇左幾年live
sony每一年都一路轉format
我覺得幾新奇

屌 係咪太多budget 係到玩𨍭場

其實放the last of us 2 gameplay就夠做啦 啲details多到 反正今年都有spider man 第三方又大把games

係，不過解決唔到轉場段空檔

揾著啲記者/觀眾來搞
來來回回settle down都成十分鐘
轉場時又miss晒你中間啲announcement

出黎yeah yeah 播trailer yeah yeah入翻去

黃衫個女嘉賓好似好好砌

Sony big 4
Death Stranding
The Last of Us 2
Ghost of Tsushima
Spider-Man

Death stranding?

Days gone 都要出年先有
Last of us有撚排啦

D人要走幾個場?

4 個場，
轉一次都咁耐，
即係仲有3 次慢慢攝

其實年年Sony 都俾人屌好多廢嗡，不過緊彈一兩個 surprise 出嚟救場

但好似今年咁玩轉場on99我又唔明可以點撐

個場正常好多

唔好又鳩推Vr

Play station死埋

傻㗎。真係鬼父？

Destiny

destiny

Spider man係咪搞個queens場

M$大勝利

俾ms買哂冇野講呀

到時fbi上門

轉一次都OK, 轉4次真係搵黎搞

真係第三方比MS攞曬

【最後生還者 第二部】19歲Eille在重過新生後感受被愛同時，亦無法擺脫 #最後生還者 陰影，被逼走上殘酷報復之旅。

#TheLastofUsPart2 #E32018 #實機遊玩片段
第一集係咪14歲

斷開哂搞到好唔連貫

係唔係我問題
聽sony e3 youtube會lag聲

Destiny 2

感覺Sony 都好難超越今年xbox個陣容

轉場唔係問題
但你轉得慢到咁

19歲可以扑野喇

搵鬼玩

整到佢29歲咁

隻狼?

我黎而係twitch有

救命，
係咁吹水

我都係

隻狼

TLOU最鍾意睇父女情
而家無左老豆

Bio2 remake

到下隻未

俾巨硬買撚哂咩真係

個草地一定係

四個場四個音樂會四個trailer再四個十分鐘清談節目

吹笛 隻狼?

Twitter follow開堆記者/analysist叫晒春

Ghost of 唔識串

真係攞黎搞

隻狼？

對馬島之魂

Ghost of Tsushima

同ff7 莎木3鬥跑馬拉松

做乜鳩

阿伯口技唔錯

唔係話玩樂器唔得
但會唔會係一隻game玩一次咁密

Gamespot link唔lag

唔該下年唔好再咁玩，
咁斷開晒一d 都唔好睇....

ghost of tsushima

Spiderman定death stranding 壓軸？

吹得有啲柒

唔夠氣咁

唔夠氣

琴日話多game到俾ms公布嗰班
出嚟講兩句啦

真心痴線 玩下樂器都唔比

好悶呀,隻隻都玩音樂

唔識欣賞

應該唔轉場，喱個大場

不如快d 去片la...,..

Jm9

希望聽日老任唔會咁鳩

ghost of tsushima

日本版巫師?

似對馬啵

仲有兩場音樂會
不過都要等10分鐘轉埸

個背景幾正

正到 sony又贏

D錢拎哂去整場地
冇錢請樂手

好似好正

梗係對馬

暫時個flow:
彈5 分鐘，
播5 分鐘，
清談15 分鐘

個樣咁柒既

得罪講句一隻TLOU屌打ms成個發佈會啦

哇屌

索尼音樂發布會

sor lor

靚到

靚撚到

gameplay

ms想玩嗰啲ps4都玩得

sony music

sony d game有品質好多

咁老全一定係Direct播片就唔會有吹水環節嘅

到時實機畫面九成縮水

Fun Fact: Sony Music有份出Switch game

ms播片渣

高質到

一定播完先吹

講英文

喂～剩跑既打下得唔得

個畫面配英文音好有遺和感

今年d games 咁撚靚嘅

日本風幾正

一黎就打咩

啱呀，今次連羅拉都唔係獨佔

斷手

敵兵唔係日本??

呢隻必買

up乜春

一黎就埋牙正d嘛

蒙古人

但巨硬個邊會好睇好多囉

暫時罪大講既驚有咩係今年出到

咩game黎

阿婆聲。。。

MS尋日有gameplay既都有幾個
不過佢地一完場班人就可以上台試玩game(個台堆機係咁用),所以冇所謂

D美術風格唔錯喎

Spiderman
其他冇個出左時間

Ghost of Tsushima
故事背景發生在西元13世紀末的日本，當時的日本正遭受後世稱為「蒙古襲來」的元朝入侵戰爭。玩家將扮演日本鎌倉幕府時代的武士，在遊戲中抵抗來襲的蒙古及高麗的三萬聯合的大軍。

唔知點解諗起幾年前嗰隻son of Rome

居合斬

啲動作好俐落

感覺都幾好

隻狼吸引D

樹都靚過人

好撚型

雙刀流

點都屌打仁王

隻揪動作有D生硬

Ninja

好吸引

細節位做得幾好, 希望唔好縮水得太勁

點解我諗起BATMAN

+1

Infamous 製作studio喎

到時真機畫面係咁靚先算

呢隻似AC

真.刺客教條

講日文會好d

Sony game都冇downgrade過

fear takedown

劉嘉玲

終於唔玩戰國時代

好怪
日本人講英文仲要口型都係

個女人重要人物嚟？
咁快要殺

Play station 今年又mon hun 又GOW又Detroit
三隻已經賺到笑
留返d game出年先玩

嗰阿婆成個劉+0咁

個景真係好正

阿婆,阻住晒

主角好樣衰, 不了

畫面構圖靚到呢

美指靚到

鎌倉時代都好多野玩
但就係少講源賴朝, 源義經

仲以為呢隻係stealth game 黎

哇 d 葉

叫左咁多年終於出日本刺客

肯定唔會縮水
正

First party 冇試過 downgrade， 事實

AESTHETIC

Detroit 呢啲電影game都有啦
冇downgrade過

硬係覺得罪大應該留曬game落ps5
所以一係出gameplay唔出時間 一係索性唔提

新game?

Run爆部ps4 pro

睇黎唔再轉場啦下話

同女人打

起碼有掌聲

呢隻係買到時買日版好似好d,
講番日文.

1v1個陣d光影

返到公司
隻日本武士有無咁撚靚
D紅葉靚到...

嘩屌呢隻好撚正

啱戰略啦
等ps5先射

電影game 同 downgrade 有乜關係

講佢地不如講平清盛

好有型 呢隻

不嬲會出雙語版

Remedy game

普通ps4 死撚硬

個同事見我睇發佈以為我打緊機...

gravity rush

抄ms隻quantum break

VR game?

終於有隻有日期

超能力？

靚到痴左線

隻CONTROL好似好型

PS5邊有咁快,除非堆game 2020年先出到

頂 岩岩係唔係影左去talk show 場

做乜鳩，老鼠simulator?

可以講不外乎三個
源平
元寇
倒幕
但講呢堆不如講戰國仲易寫

Bio??

quantum break?

bio 2?

但唔知玩緊咩 一大堆特效 咩都睇唔到

BIO!!!

Antman?

zombie

比人撚左

bio?

Inception

Bio!

YES,
BIO 2

同一間野出呀抄

leon

LEON走哂樣既...

WA

BIO

re2

屌你老母Leo!

估你唔到喎 衰鬼

Sony you win有bio 100分

Bio2

CAPCOM另一隻大作出左黎喇

Leon

bio

頭先突然畫面好似downgrade左咁

咩視點??

Leon唔同左樣

已贏

終於有嘢睇

我屌咩 le個係clare

好似

Capcom:一人一隻

隻Claire

BIO2

REMAKE

Leon 高清remastered版

Claire好正

BO2

1月

會唔會正得濟

Leon 整容前

硬晒

Sony 又大炒xbox, 重要有日期

走哂樣

remark 呀

笑到西,leon 型

D人樣怪怪地

ms

BIO 1月25

gg 老任 ms

d 人 remaster 咁樣
個場就新game

bio 2 竟然有埋日期

有冇xbox份先

正呀，我等咁耐終於睇到啦!!!!
射到成地濕哂啦

罪大完美屌打

心諗邊撚個黎

RE2

屌你 Claire咁既樣

無啦無啦 又贏啦
剩係隻control 同biohazard 已經不得了

真係好撚似Rick and morty

Rick and morty

講左mhw未

第3方跨平台game又重要啦?

笑撚死

KH3!!!!!!!!!!!!!!!!

Control好quantum break味

KH 3.0

Xbox

又王國之心

Morty

又KH3

rick and morty把聲?

jonny deep

人地remake 仲靚過隻垃圾assassins

kh3 新片

屌打到m$訓響度

所以re2為溝唔到ada囉

根本用返佢兩個啲語氣配

真人樣

kh again

SE賣曬d料自己冇貨派

隻bio2係跟返舊玩法？
最舊個種定第3身

屌你黑旗黎既

點解Claire同Leon變咗老嘢

ms出片:ps4有得玩 有鬼用
sony出片:射哂

Se無新片，sony有

屌你我要對住D喪屍瘋狂打飛機呀

johnny depp

on撚9
琴日先話ms贏哂

比埋MK11 同superman 就完美

加勒比無雙?

屌點解多se自己嗰條咁多野睇

撞KH3

宇多田光

kh3 幫幫手出中文啦屌

SE:自己播冇錢收啊

ms 嗰d全平台

KH好似好正

又Johnny depp又toy story 點頂

點頂呀大佬 re2 remake
SONY=Bethesda>ALL

原本唔差
但罪大已經兩隻獨佔
只要第三方唔少
好難輸

罪大課大金 好似係

個johnny depp 真嘅一樣

kh3 都係英文夾D

普通PS4係咪收得皮

SONY播左好多新野
BTW十三機關唔係死曬喇咩?

SE 賣哂自己冇野播

新片

se:教你把友咩叫撚狗

點解罪大可以由個sound issue咁耐都未fix

se：反正我地個conf冇人睇賣撚曬比d大戶先

特別機

all in one

SE俾哂D料人

All in one pack

Mola mola 又多隻要買

小島

KOJIMA

嚟啦嚟啦嚟啦嚟啦

bio 2 同kh 3 差4 日sosad....

kojima

se開直播做乜

趕得切睇Kojima

屌 終於出

係囉,出埋哂咩Shadow Die Twice,DMCV,Cyberpunk 2077,垃圾黎

買曬, 唔洗問

ALL IN ONE

Death stranding!

黎啦

特別pro 機

屌前排買左1.5+2.5未買2.8

Spiderman 壓軸？

gameplay黎？

Death Stranding

當然

我覺得tlou垃圾d

當一個人嘅HEARTLESS同NOBODY都被KB解放，就會回復為人

旅行game?

似係喎

好似係實機畫面黎?

有gamplay

日版嘅話同一日

一隻tlou 獨佔夠屌打啦

似係探索新星球

要咩住行李行

隻game玩咩其實

death standing 靚撚到

旅行game???

FALLOUT 垃圾佬

有一幕成個人咁

分得清first party同third party未

好似好伏

d人話仲ms會羸
邊隻獨佔贏到

點解同之前個feel差咁遠

頭先無睇實....有無講合集版幾時出??

成隻game玩法就係運野?

大到仆街個圖

咁孤獨

d境真係好冰島

好撚痛

真係佢寫game

好似幾好
廢土旅行

依然睇唔明

屌

黎料

旅行game

pink lin

打條毛
M$都冇得玩
唔公平，垃圾

Tlou夠打所有game
好似係

假既

行到腳痛

我上個禮拜先搵返隻1.5+2.5

終於有女

2020年答你啦

俄妹

洗撚等, 呢個gen 豬撚曬啦

條女條衫咁多剌

都係睇唔明

A weapon to surpass Metal Gear

一齊旅行

咩事？隱形生物？

007 specter個邦女郎

睇Trailer都有d驚

比D 戰鬥睇下

我係講緊玩到隻game時

一講完就I see you around

法國妹來

之前成日同個KH FANS講KH唔值單集買要等合集
點知

直巴開定新po

用bb仔嚟做靈視

條女係咪Mission Impossible 5 條女？

要開BB先見到啲野

好古怪

Bb 係咁用原來

唔理，照買
搵fd幫我食左d1.5 2.5同2.8算

隻death stranding 好好J

4被人踢左落樓個個

daryl

玩乜

好silent hill feel

係

咁恐怖既

條女有d波路

早排買返1.5+2.5
點知玩唔返以前節奏慢d既game

似大地圖版silent hill

畫面黑撚到

係，我係想講個反派，但已經唔記得4定5

食bb

呢隻會唔夠膽玩

食蟲

望住都覺得心寒

Post 4:

好多明星

暗榮可以有咩??

大蛇3....

宙斯....

仁王2？

仁王2

nioh 2

仁王2？
點同隻狼打呀